有冇人想武肺唔會有結束一日

講真武肺對香港人黎香港人黎講只係有d唔方便
而且依家個個戴口罩，市容真係好左好多
最重要條街冇哂d 健身保險拉客

同埋藍黑先係最傷，日日叫救命
佢哋靠港共搵咁耐著數，依家先得嘔少少
如果武肺結束，佢哋肯定立即回血，甘心咩